JJ埋怨婚姻是枷鎖

賈曉晨（JJ）日前在社交平台發文稱，自從與樊少皇結婚後，一直都在跟着他到處跑，又要照顧孩子：「婚姻是枷鎖，結了婚就跟老公到處跑，孩子是牢籠，有戲都不能接，不過欣慰的是孩子太可愛了，等上了學我就自由了！」JJ於2016年嫁給樊少皇後，翌年誕下女兒「小飯兜」，專心相夫教女，有公司想請她演出，她也不敢接拍。

其實JJ都算旺夫，樊少皇娶了JJ後，這幾年在大陸發展算是不錯，最近他主演的網絡電影《龍虎山張天師》破天荒在兩大影片平台同步播映，保守估計兩日的點擊數量，投資方約可分成4、500萬，影片受歡迎，自然會增加他在大陸人氣，所以就算老婆不工作，以他收入絕對養得起一家三口。

力王咁忙餵唔餵得飽JJ架

以為林俊傑

力王算唔算五官都靚但拼埋一齊就硬係怪怪地既類型

其實呢兩條友感覺大欖都扯唔埋 點解會一齊

大陸整容樣